至香港人 - 己亥革命宣言

香港 - 己亥革命宣言

修訂逃犯條例引發連串風波，發展至近日連場的抗爭運動，過去數月，港人面對過極權威嚇、黑警暴行、黑幫橫行。在此，我等先對過去日子為著抗爭運動的參與者，以及受傷與逝世的手足致以崇高敬意和感激。

港共政府腐敗不堪，政經政策側重權貴，民生措施傾斜中國移民，本土居民淪為三等公民。市民的衣、食、住、行，皆被政權擁護下的既得利者一一剝削，無法享受經濟發展成果，生存有如螻蟻。

1997年主權移交後的香港，面對極權政府的獨裁手段，民主進程每況愈下。2014年雨傘革命後，五年來飽受壓逼，惡法層出不窮。但我等仍未有因此而停下腳步，此終著民主與自由不遺餘力。

己亥年生死存亡之秋，香港人將迎來勝利，即使奉上鮮血，亦將無畏無懼。我等在此承諾，將背負著受傷的身體，和失去的性命，帶著公義和良知，為著民主與自由奮鬥，迎接黎明來臨。謹此宣佈，革命升級正式開始。

此致
眾香港人

幫手推爆佢

推

求幫推

革命爆發

推 聽日港島大戰

無得再避

有幸生於依個革命時代同大家一齊努力為未來抗爭

戒字

推爆佢 同我po自己IG 放TG

push

附上圖片一張

推呀！推到全香港人都睇到！

要有人睇到

推爆佢

繼續推

推上熱門

要求英國宣佈中英聯合聲明失效
香港獨立

推呀

無重點 無目標
似情緒文宣
改一改佢